{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043922",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10040645",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 통유리오션뷰펜션"
    },
    "text": "三陟海洋レールバイク停車場とケーブルカー停車場の間に位置する長湖港隣の村には、便利な位置に位置するレールバイクとケーブルカーの両方を利用できます。 徒歩5分の距離に位置する横断浦シティペンションは、海に直接つながる客室とオーシャンビューのラスボスを満喫できる高品格新築ペンションです。 ルーフトップなどには客室別の個別の屋外食卓を提供し、オーシャンビューを満喫しながら屋外での食事を楽しむことができます。 テーマ型フォトゾーンも設けられており、恋人や家族が楽しめます。 キッチン、バスルーム、食卓、エアコン、寝具などの便益施設が完備された客室はきれいで快適です。 電子レンジなど必要なキッチン用品や洗濯機、強力なエアコンプレッサーも備え付けてあります。 ペンションは22時以降も入室可能であり、海辺から隣接した位置にあり、きれいな海の眺めを持つ宿です。 部屋の状態や寝具類、清潔度が良く、社長の親切さも印象的です。 バーベキューや水遊びもできますし、ケーブルカーやレールバイクも近くて楽しみどころが豊富です。 コスパ良好な宿であり、再訪を希望するペンションです。 駐車が可能であり、幼児、子供連れの場合は安全に注意してください。 客室では素早く便利なインターネットが利用でき、屋外バーベキュー場と駐車可能なスペースも用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "三陟海洋レールバイク停車場とケーブルカー停車場の間に位置する村の名前は何ですか？",
            "answer": "長湖港隣の村です。"
        },
        {
            "question": "横断浦シティペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "海に直接つながる客室とオーシャンビューのラスボスを満喫できる高品格新築ペンションです。"
        },
        {
            "question": "横断浦シティペンションの客室にはどのような便益施設が完備されていますか？",
            "answer": "キッチン、バスルーム、食卓、エアコン、寝具などの便益施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "横断浦シティペンションは何時まで入室可能ですか？",
            "answer": "ペンションは22時以降も入室可能です。"
        },
        {
            "question": "横断浦シティペンションはどのような景色を持っていますか？",
            "answer": "海辺から隣接した位置にあり、きれいな海の眺めを持つ宿です。"
        },
        {
            "question": "横断浦シティペンションの周辺で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "バーベキューや水遊び、ケーブルカーやレールバイクが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "横断浦シティペンションのコスパは良いですか？",
            "answer": "はい、コスパ良好な宿です。"
        },
        {
            "question": "横断浦シティペンションは再訪したい宿ですか？",
            "answer": "はい、再訪を希望するペンションです。"
        },
        {
            "question": "横断浦シティペンションでは駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "横断浦シティペンションは幼児や子供連れの宿泊に適していますか？",
            "answer": "はい、幼児や子供連れの場合は安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "横断浦シティペンションではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、客室では素早く便利なインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "横断浦シティペンションの屋外にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "屋外バーベキュー場と駐車可能なスペースが用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 464
    }
}